有無人覺得 排隊買全月通個班人好on9

為慳個幾十蚊 排三四個字
用黎返工啲錢都係返到啦

時間都係錢黎 成班窮人思想

跳2次閘都慳返啦

唔洗排隊都算 六點幾都有成班on9係到排
陣間收工真係排半粒鐘都似

唔明 點解要排

咪係 程程1.6

未買過亦唔會搭黨鐵 乜要排隊咁撚on9
九巴用app就買得

推

其實可以用app買架
完全唔駛排隊

push